**https : //www.tinhte.vn // threads // samsung- dang-ki-bao-ho-thuong-hieu-galaxy - j3- j5- j7- e3 - va-phan-mem - nudge.2419558/ 
++Overall sentiment: Unspecified

**samsung đăng kí bảo_hộ thương_hiệu galaxy j3 , j5 , j7 , e3 và " phần_mềm " nudge 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
j3	CCNI0022
++Overall sentiment: Unspecified

**samsung mới_đây đã đăng kí 11 thương_hiệu mới với văn_phòng bản_quyền và thương_hiệu mỹ ( uspto ) , trong_đó có một_số đã xuất_hiện trong dòng galaxy a cũng_như chiếc grand max mới . 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
+++ Sentiment Words +++
mới	CHSP,CPUP,GPUP,SENP,BLTP
mới	CHSP,CPUP,GPUP,SENP,BLTP
++Overall sentiment: Positive

**thú_vị hơn có_lẽ phải nhắc_đến những cái_tên như galaxy j3 , j5 , j7 và galaxy e3 . 
+++ Named Entities +++
j3	CCNI0022
+++ Sentiment Words +++
thú_vị	OTHP
++Overall sentiment: Positive

**nhiều khả_năng đây là các dòng thiết_bị mới mà samsung sẽ ra_mắt trong tương_lai . 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
+++ Sentiment Words +++
nhiều	SENP,AFMP,FCPP
mới	CHSP,CPUP,GPUP,SENP,BLTP
++Overall sentiment: Positive

**ngoài_ra còn có một thương_hiệu đáng chú_ý là samsung nudge , nó được mô_tả như_sau : " phần_mềm dùng để ghi_nhận các cử_chỉ , gương_mặt và giọng_nói để phục_vụ cho việc điều_khiển mà không chạm vào máy_tính , điện_thoại , đồng_hồ thông_minh và các thiết_bị di_động // thiết_bị đa phương_tiện khác " . 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
giọng_nói	SENV019
++Overall sentiment: Unspecified

**có_vẻ như nudge là một tính_năng chứ_không_phải một thiết_bị mới , và biết_đâu nó sẽ xuất_hiện trong_đợt cập_nhật kế_tiếp của dòng galaxy s hay galaxy note thì sao ? 
+++ Named Entities +++
tính_năng	FUN
+++ Sentiment Words +++
mới	CHSP,CPUP,GPUP,SENP,BLTP
++Overall sentiment: Positive

**nguồn : uspto ( 1 ) , ( 2 ) , ( 3 ) , ( 4 ) , phandroid ​ 
++Overall sentiment: Unspecified

**samsung bá_đạo quá 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
++Overall sentiment: Unspecified

**he he comment đầu 
++Overall sentiment: Unspecified

**giảm 30 % số thiết_bị , vậy sẽ cắt những cái nào_đây 
++Overall sentiment: Unspecified

**sung có khác.. ko gì là ko có_thể với anh ấy. . 
++Overall sentiment: Unspecified

**chúc sung thành_công nudge 
++Overall sentiment: Unspecified

**vấn_đề là có_ai thèm lấy mấy cái_đó không mà bảo_hộ ? 
++Overall sentiment: Unspecified

**đã làm_cái gì mới , có_vẻ hay_ho thì sẽ đăng kí , biết_đâu ông to_mặt bự nào_đó mang lên thiết_bị mình và la_lên đó là bước đột_phá lớn trong công_nghệ dù sam đã làm từ mấy đời rồi . 
+++ Sentiment Words +++
mới	CHSP,CPUP,GPUP,SENP,BLTP
lớn	INTP,RAMP,SIZP,PISP
++Overall sentiment: Positive

**- _ - cắt_giảm ... việt nam , trung_quốc_đông zân vậy_mà còn kế_hoạch_hóa thành_công_thế mà sam : | 
++Overall sentiment: Unspecified

**mình thèm 
++Overall sentiment: Unspecified

**đúng là sung quá , cắt_giảm rồi mà vẫn cứ phải sòn_sòn hơn chục đứa : d 
++Overall sentiment: Unspecified

**binh_đoàn của samsung từ " ngân_hà " đang tến đánh_xuống " địa_ngục " 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
++Overall sentiment: Unspecified

**: p 
++Overall sentiment: Unspecified

**ss tạo bản_quyền là để sx 
++Overall sentiment: Unspecified

**apple tạo bản_quyền là để nổi xong để xọt rác : 3 
+++ Named Entities +++
apple	AP
++Overall sentiment: Unspecified

**đc ... ra nhìu vào ss ... cho mấy cha nội trong cái tinh_tế này hát cái điệp_khúc đẻ nhìu bể cổ_họng chết mọe nuôn ha_ha ... 
+++ Sentiment Words +++
tinh_tế	DESP
++Overall sentiment: Positive

**nhưng mà tò_mò dòng j nhỉ . 
++Overall sentiment: Unspecified

**hay là đàn_em cũa galaxy j 
+++ Named Entities +++
galaxy j	SPSS0052
++Overall sentiment: Unspecified

**sam sung = sòn_sòn = sàm_sàm : ) , : p 
++Overall sentiment: Unspecified

**tiếc là những gì mới do sam sàm nghĩ_ra chả có_ma nào làm_theo nên bác kia nói cũng có_phần đúng : rolleyes : 
+++ Sentiment Words +++
mới	CHSP,CPUP,GPUP,SENP,BLTP
++Overall sentiment: Positive

**chuẩn_bị lại loạn cào_cào galaxy . 
++Overall sentiment: Unspecified

**ngày trước là chỉ ăn_theo dòng s với note. ở_lại sẽ ăn theo a , e , j , z ... .mỗi dòng thêm chục em lớn_bé . 
++Overall sentiment: Unspecified

**loạn galaxy thật rồi. : rolleyes : 
++Overall sentiment: Unspecified

**đọc xong thì rút_ra kết_luận : các hãng chỉ có 2 kiểu đặt_tên . 
++Overall sentiment: Unspecified

**một làm đánh_số . 
++Overall sentiment: Unspecified

**hai là đánh chữ . 
++Overall sentiment: Unspecified

**nếu ko_phải là fan thì đúng là chẳng thể_nào nhớ nổi. = = 
++Overall sentiment: Unspecified

**theo mình các hãng nhiều sản_phẩm thì nokia là đặt_tên dễ hình_dung nhất . 
+++ Named Entities +++
nokia	NO
+++ Sentiment Words +++
nhiều	SENP,AFMP,FCPP
++Overall sentiment: Positive

**chứ giờ sony , samsung coi như thua ... chẳng_biết đường nào mà lần . 
+++ Named Entities +++
sony	SO
samsung	SS
++Overall sentiment: Unspecified

**sung học cách đặ tên sony , vừa để phủ kín alphabet , vừa để khách_hàng dễ nhớ . 
+++ Named Entities +++
sony	SO
++Overall sentiment: Unspecified

**galaxy j cấu hình ngon_phết 
+++ Named Entities +++
galaxy j	SPSS0052
cấu hình	CFG
++Overall sentiment: Unspecified

**mấy cái đt vứt ko ai nhặt mà cũng đi đăng_ký " bảo_hộ thương_hiệu " 
++Overall sentiment: Unspecified

**mượn hình danh_hài hoài linh_làm logo được_đấy sám_sùng 
++Overall sentiment: Unspecified

**galaxy là ngân_hà mà , ngân_hà thì sao đếm hết hehe 
++Overall sentiment: Unspecified

**miệng của tụi nó dày lắm 
++Overall sentiment: Unspecified

**thôi gom lúa mua note 4 cho lành , không bị lẫn trong đóng galaxy với a với j . 
+++ Named Entities +++
note 4	SPSS0013
+++ Sentiment Words +++
mua	VERP
++Overall sentiment: Positive

**samsung : 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
++Overall sentiment: Unspecified

**- tên sp quá dài , khó nhớ 
+++ Sentiment Words +++
dài	DYRP,ISOP,SIZN
khó	OTHN
++Overall sentiment: Negative

**- quá_nhiều sản_phẩm 
++Overall sentiment: Unspecified

**= cho_nên rất ngán khi chọn sp samsung 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
++Overall sentiment: Unspecified

**ngon_rồi 
++Overall sentiment: Unspecified

**cố_lên samsung sắp đầy bảng 24 chữ_cái rồi = ) ) 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
++Overall sentiment: Unspecified

**theo mình thì nên như zầy. . 
++Overall sentiment: Unspecified

**nhật thì lấy tên như : honda , kawa , yamaha , vvv. . 
++Overall sentiment: Unspecified

**còn anh xèn thì : upa ! , omo. ! . . 
++Overall sentiment: Unspecified

**samsung 3-5-7 thì_phải a3 , a5 , a7 giờ lại e và j 
+++ Named Entities +++
samsung	SS
a3	SPSS0083
a5	SPSS0073
++Overall sentiment: Unspecified

**còn iphone theo kiểu xs 
+++ Named Entities +++
iphone	SPAP0000
++Overall sentiment: Unspecified

**nokia thì 1xx,2xx3xx,4xx , . 
+++ Named Entities +++
nokia	NO
++Overall sentiment: Unspecified

**. 
++Overall sentiment: Unspecified

**. 
++Overall sentiment: Unspecified

**. 
++Overall sentiment: Unspecified

**567xx89xx 
++Overall sentiment: Unspecified

**nhưng sao hấp_dẫn bằng anh gu gồ theo kiểu 69 được 
+++ Sentiment Words +++
hấp_dẫn	OTHP
++Overall sentiment: Positive

**sao lại ko bạn. ý_tưởng là tiền_đó . 
++Overall sentiment: Unspecified

**cái này đúng nè. cứ_như iphone đếm số , thêm s cho nó lành . 
+++ Named Entities +++
iphone	SPAP0000
++Overall sentiment: Unspecified

**tên laptop với tv là khó_chịu nhất ... laptop sửa toàn phải lật đít lên xem . 
+++ Named Entities +++
laptop	LT
tv	TV	Negative: khó_chịu
laptop	LT
+++ Sentiment Words +++
khó_chịu	OTHN
++Overall sentiment: Negative

**toàn cao_thủ soi mói móc họng nhau nhỉ = ) ) .buồn cười . 
++Overall sentiment: Unspecified

**p // s : ra nhiều sản_phẩm thì người_dùng có nhiều trải nghiệm từ bình_dân đến cao_cấp bận_tâm làm_gì : ) . 
+++ Sentiment Words +++
nhiều	SENP,AFMP,FCPP
nhiều	SENP,AFMP,FCPP
cao_cấp	OTHP
++Overall sentiment: Positive

**may_mà chưa đăng_ký a3 , a4 , a5 , ko thì dân_tình khỏi xài giấy a3 , a4 , a5 
+++ Named Entities +++
a3	SPSS0083
a5	SPSS0073
a3	SPSS0083
a5	SPSS0073
++Overall sentiment: Unspecified

